---
title: Persiapan Koordinasi dengan Developer
date: 2014-09-08
categories:
- laporan
- Pandu App
---
![200px-September_08_2014_Rapat_Koordinasi-1.png](/uploads/200px-September_08_2014_Rapat_Koordinasi-1.png){: .img-responsive .center-block }
![200px-September_08_2014_Rapat_Koordinasi-2.png](/uploads/200px-September_08_2014_Rapat_Koordinasi-2.png){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Persiapan Koordinasi dengan Developer

**Lokasi** : Sekretariat Relawan TIK Sukabumi

**Alamat** : Jl. Ir. H. Juanda No. 12A, Kota Sukabumi, Jawa Barat

**Jam** : 16.00 - 19.00 WIB

**Hadir** : 
* Mulyana Sandi
* Defira Novianti Crisandy
* Geri Sugiran AS, S.T.P
* Aris S Ripandi, S.Kom., M.T.A
* Fahmi Bashya, S.Kom., M.T.A
* Ikbal Permana P, S.Ip
* Ida Royanida, S.Ip
* Ai Siti Nurfauziah

**Ringkasan** : 

* Persiapan pengolahan data
* Persiapan pengumpulan konten
* Persiapan desain
